Pass過game pymetrics 同gba 嘅有樣野想問你

究竟game pymetrics 啲抽牌win/loss 同埋gba供電會增電減電係有咩skills做？ 每次做完佢都話我係偏向直覺決定，點樣做先會理性啲？